點解前度呢樣野咁恐怖

最近知道咗 女朋友一直同ex傾計
仲有時會話掛住佢
又會係咁傾返佢地之前一齊嘅事

但佢一直呃我話同佢完全唔啱 個心只有你
仲話只係朋友
好唔開心 好想信佢....

心中已經有條刺
分手只係時間問題

掛住佢但拖著你
你ok咪信

最憎li d臭雞

或者 候補 做到 比天 更好
才可 令你 替我上訴

Knowplay

I know that feel bro

真係唔明分左手重見面重講野係咩原因

既然大家重再意對方 咁當初分黎做乜撚野阿？

佢ex重要早幾日問佢拎番啲相
早唔問遲唔問 又會咁啱係佢有左女朋友冇耐先黎問
係咪想佢重溫一次佢啲相？
重話要用usb比番佢？
根本就特撚登想搞到人地嗌交
我係唔會中計咖屌你老母

其實我真係覺得佢ex咁做好撚有問題
又成日係ig到post埋啲關於前度既歌

當初好似係因為佢貪玩佢地先分手
既然你咁再意 個陣就唔好咁撚爛玩拉
人生有幾多好男人可以對你咁好？
我真係隔撚住個mon都feel到我男朋友以前對佢有幾好，有幾死心塌地

佢明知我男朋友好愛佢，個女仔依加係佢有左新女朋友之後又係到搞3搞4咁
我男朋友又覺得冇咩問題咖喎

唉我真係唔撚明啲女做咩要咁仆街，咁樣做人開心啲咩？

Sorry真係好撚討厭
所以上黎發洩下

因為呢啲說話唔可以同男朋友講，我知佢實幫住佢個ex
然後就會覺得係我小器，諗太多，係我既問題，會覺得我好煩。 同時佢ex就會攞哂分

真係唔係我問題，而係佢唔知啲女有幾衰，係女仔都睇撚得出條女係特登拉

如果你地真係見到面比個usb佢，又撻翻着，覺得對方先係自己既真愛，咁我都會希望你幸福既

真係有啲野係你就係你
唔係你既你做咩都唔會打動到佢

條臭閪都幾撚特登
啲男人緊係覺得冇問題啦
企硬啲唔好俾佢地再見面啊

你明

搖頭說不

講左話比佢自己去咖拉

啲相有寶咩屌，攬撚住啲相過世啦

有咩相咁重要啊
閃卡？

普通合照，唔知點解拍拍下拖想keep呢

及早離場

臭閪係咁

回頭便知，我心只你

有你

帽事gee

係呀，真係幾恐怖